美國司法部長：CCP 跨國犯罪集團（預案）中共罪行全紀錄

剿匪

推

袁弓e 而滅中共計劃 其中一部份 列中共為犯罪集團